17/8機場和你飛！以眼還眼！

死線：
15／8前立刻回應5大訴求！

否則：
17／8全面機場和你飛！一直癱瘓機場至有回應為止！

文宣入來！！！！ 立刻宣傳！同時立刻停止所有遊行，集中火搞機場，be water 已經失效！

機見係死穴！可以用和理非達到效果，又唔洗送前線去死！

推！

和你飛可以癱瘓機場？

聽日定17/8 呀

機場係死穴

聽日大家入機場，
個死線不如SET聽晚00：00前
不能再拖

聽日一定太趕！冇時間宣傳

夠多人就得！

我明你怒火中燒，但要明白唔係個個都上連登，要時間做宣傳，lennon wall都要時間貼

你睇下出面啲post個個都講緊聽晚

得連登炸！其他人呢？ 冇人知架

點樣?吸曬d氧氣等黑警窒息?

你塞爆左個機場，咪冇人出入到囉！

我估巴打你次次機場和理飛都冇去喇

求指教

和理非就係你有100萬人你都唔會塞爆機場
就係情願企曬出去曬太陽都要開路比人出
咁樣你想點癱瘓機場